又一間好食黃店：利友坊

燒味好撚好食

呢個質素唔貴

幾錢？

係邊 openrice 無既

燒鵝飯連熱飲$50
乳豬分蹄飯湯連凍飲$58
初一至初二要加二

乳豬熏蹄好味到爆

啲椒鹽鮮魷世界級！

食過 幾正 仲有燉湯小菜都唔錯

明天仲有口罩同米派

天滅中共

人地叫友利